新電腦可唔可以直接用舊電腦既HDD？

舊電腦開唔到機所以格式化唔到舊HDD 同埋舊HDD有d相想攞返
依家準備砌條新女用SSD裝win10
但舊HDD係win7
想問下如果直接裝個舊hdd入去得唔得？
會唔會搞到損壞果d or detect唔到
電腦白痴 有google過但唔明

就咁拮落部新機咪得
究竟有咩要明

唔該曬

新ssd裝完win,熄機,插舊hdd,再開機就搞掂

裝埋舊HDD先裝Windows落新SSD都得
唔洗熄機又插又開

明白曬

樓主識唔識入BIOS Set嘢先
唔識就揾個人幫手
唔好自己嚟喇

我應該用ssd裝左先
然後熄機再擺hdd
咁樣好似穩陣d

其實自win 7開始，我換cpu老母板都冇reinstall過windows
如果hdd 冇死，應該可以插新機boot 機

呢D野唔好懶
另外講真呢個年代windows仲裝係hdd
唔裝係ssd簡直自曝其短